支票問題（緊急）

開左張支票， 但簽名果度忘記左係中文定英文簽，所以兩個簽名簽哂，會唔會有問題？

9點啦，唔打去銀行問

寫兩張咪得，一張簽中，一張英，睇下邊張過到數